疤狗黎講會員人唔笑喵都笑真係最柒

身為朗迷既我以後睇唔睇now體育新聞好😭😭

開完呢個post引完戰比人秒完又出咗第二個摩迪post

認真想知呢個twitter真唔真

我post埋張佢相連埋時間啦

疤狗小學雞唔識英文+盲是常識吧

唔明？ C朗場波未開波呀柒頭 個陣得小花係出咗局 點撚揀C朗呀

仲衰撚過王騎d垃圾post

sor9 名都打錯 人唔笑貓都喵

大家咁話啦

怨氣重到 唔講以為佢殺咗你全家

人哋黃種馬德里人 唔跟香港時間㗎

所以咪大家咁話 C朗出局定摩迪回應先

條友讀得asso都夠十八歲啦
仲好似中學生咁唔抵得有人覺得另外既人叻過自己偶像
係要係咁踩低其他人去抬高自己偶像
學下欣賞晒兩個啦
成個小朋友咁

有分程度啦
你呢種日日都開post反朗反皇既
就比較小朋友咁囉

你條攔坦開過咁多反美反巴 仲要厚顏無恥咁話人
五十步笑百步

god of 碧基黎 唔洗咁認真

間唔中開下post討論
同好似你咁癲狗洗版式好似人生冇野做既盲反有d分別咁囉

橙，要返屌奶星了

是但起底比較下你兩個
佢反朗反皇post 十分一都唔知有冇
你就九成都係反美反巴post
高下立見

你中左計啦，佢地曲線反巴，想害巴迷變到神憎鬼厭，令人以為巴迷特別弱智

開引戰post都唔敢認
下次check完先再引戰啦
冇野好補充啦

樓主失去智力

屌你啦人地朗迷知錯能改呀

講緊反美反朗 你咪睇下我開既post有冇反美斯同埋你個d 係now新聞搵既引戰post囉

喵子

反你班疤迷同為左抬高偶像盲反都分唔清就抵你入asso

系 ，樓主講得好

原來樓主先柒 ，十卜番喵子

屌疤迷肉酸一件事
盲反又另一件事
你咪繼續打稻草人
或者你可以話自己唔係盲反既
我就唔係第一次見到你成日係d反朗post留埋d盲反留言
不過嗌贏你有獎拎咩

理性球迷